Logon拒罷工 禁止員工之間討論政治 齊抵制！

代post: 事源Logon真係好鍾意返工，三罷冇一次肯參與，都算，仲要堅決要求同事返工。11月11日三罷，一樣照開門營業，出面打緊仗之際，Logon處於平衡時空，有同事討論政治話題(黑警開槍打手無寸鐵後生仔)時懷疑惹起Logon某女經理嘅不滿，要求員工之間唔可以討論政治話題。唔比討論係唔係制造緊白色恐怖？同日遲遲唔肯比員工先走，同一商場內其他商店已經一早叫自己員工先行離去，唯獨Logon，咁大間公司，但完全無視員工安全，要求員工留守，完全唔肯做少一日生意。
仲有唔比員工早走已經唔係第一次發生，據了解早前某同事遲走係街食晒催淚彈，仲話一日催淚彈唔放到黎都唔比走，究竟呢間公司對員工人生安全既定義係咩？

今日11月13日，事情發展到第三日，可能有見香港現今情況嚴峻，才決定讓同事擁有罷工機會，真係多撚謝。

其實Logon你咁中意返工，點解唔叫埋啲高層落黎和你返。

呢個可能要搞清楚 好多公司都冇公開講罷工
可能係個經理問題
印象佢非中資

代朋友覆

logon永遠走都係有遲無早，d人走晒，logon員工都未走得，聽佢講d經理好廢好似話唔到事咁，話要等上頭安排呢樣個樣，有朋友返名店坊logon同海港城logon ，有次放tg放到sogo門口，d防暴封晒路係維園個邊都唔比走，話商場未關門，最後我朋友要行路返屋企，想問下你邊間logon咁賤唔比人講政治，唔通個女經理係藍絲？

logon同citysuper好似同一個老細

係呀，班友藍到黑食開人血饅頭

兩間根本同1集團 高層1樣藍到腦殘 何必分那麼細

日資係咁啦

罷買

d嘢咁貴 罷買

一係炒經理一係裝修

邊係日資日本人成立但有3成吳光正，wiki有寫

City super一鳩樣。

要大裝修

「港」資公司黎架

小妹前兩日已經開post。
一齊罷買。

c記已經成日自己裝修

Logon 對員工政治取態好自由
利申：Logon 員工(part time 職員証全白 影黎無用)

咁有遲冇早，唔到冇車都唔肯放人走，Keep住食人血饅頭，Ching有咩睇法？

講政治話題都比女經理投訴有幾自由呀？
利申：朋友都係返logon架！！

Ching 依排都係黨鐵收皮前一個鐘收鋪加比人走

Ching係講緊冇咩大事件發生嘅時候？我想知係有大事發生嘅時候我問得唔好請見諒
利申：我都有朋友做Logon FullTime，成日呻

代po

我唔介意話埋我喺革命舖做嘅！
一：基本上都係黨鐵閂前1-1.5hrs先走，但每次都有Senior AM同AM follow，at least出面有推進/放臭蛋會即時叫名店坊間舖閃先，再後啲到我地。

二：出面有活動（例如第一次三罷），我地舖通常都開，但唔返/返唔到嘅同事講到明唔會揪後！包括今日超市嗰邊都係得好少人返到；有買物資俾前線，雖然唔多因為窮；有幾次收1600/1700，我地成班會一齊出去（超市嗰邊都有）。

三：有邊間大公司唔係食水深？但我仲喺度做係因為哩度有言論自由。我地唔會同客講政治，但喺廠/飯堂講冇問題；喺張枱度一齊摺白花俾第一個犧牲手足再一齊上街；同事嘅locker任貼文宣，我地有四個1.8mx1.2m嘅大鐵櫃再貼大量文宣都得，有好多叔叔嬸嬸真係有睇（有時有人偷嘢要報警仲可以俾班popo睇返自己嘅仆街嘢🖕🏼)；樓上HR同L&D都批准office/前線同事喺自己位可以文宣；official fb page有次出咗條片係用memo砌咗個大pepe出嚟，班膠層咁撚怕事都可以出街；仲未計仲有校巴同大量文宣組

Sor for 1999,但我只係想講，麻煩唔好將臭hi伍小姐啲19連鎖同我地比。我地前線未試過屌手足，大量同路人，有物資出物資有力就企前啲。罷買對我影響微到爆，但對班parttime 會好大，或者有Ching有好路數就share俾佢地。最後有人要裝修嘅我冇嘢講，但會hurt因為有人將我地同藍店放埋一齊比

Log on? 不了

c!ty'super